日本政府：武漢肺炎不可怕，而且並沒有在日本流行

日本厚生勞動省昨天02.13發表的新聞稿：

新型コロナウイルス感染症の現在の状況と厚生労働省の対応について（令和２年２月13日版）

總結就係日本政府叫日本人放心

台灣PTT評論：對日本非常失望

相信政府

為了奧運，不敢屌中國人！

要受吓教訓先得

唉，仆得街

日本政府：武漢肺炎不可怕，而且有效解決人口老化問題。

被世界遺棄不可怕

再咁落去東京奧運收得皮

台灣真係屌打日本

日本太多平和ボケ

今日首相已經轉晒口啦

頭先東京都先開完緊急記招。

咁多日以黎
好似邊個講親無事隔幾日就開始仆街

要教訓下班日豬

其他國家幾時封日本同坡狗關

幾驚你怕

我唔明點解仲唔封坡狗，明明咁多外國佬都比坡狗傳染佐

瘟疫公司隻game要改版了
現實既日本原來都係反應好慢既

日本不可怕 香港真可怕 賣d口罩黎

加埋出生率低 可以絕種架啦

好撚神日本